集思廣益 分左手可以點複合

如題

早兩日寫咗篇嘢 可以參考下先

佢鍾意你啫

咁唔鐘意你點復合呀

複合即係點

複合棒形圖

由2支棒組合而成

你懂的......

可唔可以詳細你哋分開咗幾耐

你地幾耐
佢唔鍾意新嘅形式？
定係日復日一樣嘅生活太悶

要比啲新鮮感佢

我覺得肺炎搞到有啲影響
大家只會留係屋
同埋啲人講嘅共同興趣同話題真係好重要

唔係點對好耐

似係姐係叫你chat住先 如果嗰個吾岩 再諗番你

果段期間無一齊到？
咁佢隨時可以再走

感覺上已經變左心嘅女人

你除非真係再吸引到佢死心塌地

唔係就唔好咁上心了

唔係話唔愛佢

愛自己行先